【政苦】飛行服務隊見習機師月薪2.6萬起

月薪2.6萬起 毋須大學畢業

有冇考過既巴絲講下體能測試同筆試？
聽講筆試好似好難

要物理博士先考到到

唔洗學位但考大學野

GFS要視力測試
依加香港要搵個後生完全唔洗戴眼鏡
視力20/20已經有難度

難到媽媽叫

我中學個陣保健睇到尾二個行 係咪姐係收得皮

有冇example

好似之前有個post有人討論

你咪去試下囉
總有人無近視

係wo 咁推個個post算

流體力學

空勤主任先要20/20
見習機師早幾年已經話近視仔考得
視力達到某個要求就得

機師帶得眼鏡好似都唔係咩第一日知既新聞吧

只要過到certificate 話知你原來有顏色係分唔到